<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[azonnali.hu]]></title>
        <link>http://azonnali.hu/</link>
        <description></description>
        <language>hu-HU></language>
                <item>
            <title><![CDATA[Soha többé Németországot?]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_soha-tobbe-nemetorszagot-techet-peter]]></link>
            <description><![CDATA[1990-ben a nyugatnémet baloldal egy jelentős része, hasonlóan a párizsi és londoni diplomáciához az újraegyesülés ellen volt. Igazuk lett?]]></description>
                                                <author><![CDATA[Techet Péter]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 19:10:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Van-e akár csak egyvalaki ma Magyarországon, akinek ne lenne félnivalója?]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_ma-magyarorszagon-van-e-akar-csak-egyvalaki-akinek-ne-lenne-felnivaloja]]></link>
            <description><![CDATA[Ha valamennyien látjuk a szemünk előtt darabjaira hulló országunkat, a mindent letipró hatalmi gátlástalanságot, akkor miért nem emeljük fel legalább saját helyünkön a szavunkat? ]]></description>
                                                <author><![CDATA[Bukovics Martin]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 15:25:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Korrupciót feltáró újságírókat rakna listája élére 2022-ben a Kutyapárt]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_korrupciot-feltaro-ujsagirokat-rakna-listaja-elere-2022-ben-a-kutyapart]]></link>
            <description><![CDATA[Saját lista, legalább 27 egyéni választókerületi jelölt 2022-ben, utóbbi olyan helyeken, ahol eleve borítékolható az ellenzéki közös jelölt győzelme. Kovács Gergely, a Kétfarkú Kutyapárt elnöke beszélt erről az Azonnalinak.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Bukovics Martin]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 15:20:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Mondd meg te: mi legyen a zéró toleranciával?]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_mondd-meg-te-mi-legyen-a-zero-toleranciaval]]></link>
            <description><![CDATA[Aki iszik, nem vezethet: ez most a paternalista magyar szabályozás. A borászlobbi ezt törölné el, a kormány ennek érdekében társadalmi vitát kezdeményezne. Kezdjük is el az Azonnalin!]]></description>
                                                <author><![CDATA[Bukovics Martin]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 12:25:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Rájött a kormány, hogy Orbán tíz éve megígérte a borászoknak a zéró tolerancia észszerűsítését]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_rajott-a-kormany-hogy-tiz-eve-megigerte-a-boraszoknak-a-zero-tolerancia-esszerusiteset]]></link>
            <description><![CDATA[Most egyetlen pohár bort sem ihat, aki vezet, az agrárminiszter vitát ígért a szabály lehetséges lazításáról. Pedig ezt, és még sok mást már tíz éve megígért a kormány a borászoknak. Megnéztük, mit tartottak eddig be.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Bukovics Martin]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 11:20:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[A Publicus Intézet szerint megszülettek az ellenzéki összefogás szavazói]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_a-publicus-intezet-szerint-megszulettek-az-ellenzeki-osszefogas-szavazoi]]></link>
            <description><![CDATA[A teljes népességben kettő, a biztos pártválasztók körében már négy százaléknyian nem valamelyik pártra külön, hanem az ellenzéki összefogásra szavaznának.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Petróczi  Rafael]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 10:47:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Régen tűnt ennyire bizonytalannak Latin-Amerika jövője]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_regen-tunt-ennyire-bizonytalannak-latin-amerika-jovoje]]></link>
            <description><![CDATA[Latin-Amerikában általános a bizonytalanság. A kontinens forrong, egyre markánsabb a fegyveres erők jelenléte. Hiába javulnak a járványmutatók, nem látszik még a pandémia vége. Kolumbiában ledöntötték egy gyarmatosító szobrát, Bogotá lángba borult, az ellenzék az állami terror felelőseinek megbüntetését követeli. Lassan, de visszatér az élet.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Bukovics Martin]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 10:10:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Amikor 2+2=5 lett: harmincéves a második német egység]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201003_amikor-ketto-meg-ketto-ottel-volt-egyenlo-harminceves-a-masodik-nemet-egyseg]]></link>
            <description><![CDATA[1990. október 3-án a Német Demokratikus Köztársaság megszűnt, pontosabban a Németországi Szövetségi Köztársaság részévé vált. Az egyesülés viszonylag gyorsan ment végbe, bár nem volt sétagalopp: az európai vezetők közül többen is igyekeztek gátolni, fékezni a folyamatot, a keletnémet gazdaság integrálása pedig óriási terhet jelentett.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Szűcs Donát]]></author>            <pubDate><![CDATA[Sat, 03 Oct 2020 08:05:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Kormánypárti főszerkesztőket kérdeztünk, hogy lapjaik jobbra állnak-e a ballib Kurucinfótól]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201002_-a-baloldalon-sokkal-tobb-naci-van-mint-a-jobboldalon-kormanykozeli-foszerkesztoket-kerdeztunk-a-balliberalis-kurucinforol]]></link>
            <description><![CDATA[A Kurucinfó balliberális voltát a lapjaik által is gyakran hivatkozott, a kormánynak milliárdokért dolgozó elemzőcég hozta ki. Volt, aki nem is olvasta a Médianéző történelmi jelentőségű elemzését, Huth Gergely szerint a balliberálisok újnyilas nézeteket képviselnek, Gajdics Ottónak meg tele van a hócipője.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Varsányi  Bence]]></author>            <pubDate><![CDATA[Fri, 02 Oct 2020 16:35:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	        <item>
            <title><![CDATA[Ostoba, dedós húzással gáncsolja a kormány a fővárost a Városliget ügyében]]></title>
            <link><![CDATA[http://azonnali.hu/cikk/20201002_mar-megint-egy-ostoba-dedos-huzassal-gancsolja-a-kormany-a-fovarost-a-varosliget-ugyeben]]></link>
            <description><![CDATA[Bármennyire is átpolitizált a Városliget ügye, lehetett volna róla rendes párbeszéd, ha a kormány nem a szokásos arroganciával nyomja keresztül mindenen a projektet.]]></description>
                                                <author><![CDATA[Renczes Ágoston]]></author>            <pubDate><![CDATA[Fri, 02 Oct 2020 15:30:00 +0200]]></pubDate>        </item>
	    </channel>
</rss>
